［水心木］你叫春我寫字

有好柒嘅日文同冇咁柒嘅中文

食完飯返嚟寫

不需要他 可以嗎 可以的 一個於路上才明白

落花有意隨流水 流水無心戀落花

我個名+icon得唔得

春！！！！！！